1548 討論區

跪拜
今日咁樣彈返上去

重貨，今日都未走

呢隻真係不得了

留名等睇過禁售期插水

收市回升呢下真係

其實過左3蚊呢條線之後，呢隻股個情況係不斷逆市/升冇阻力/跌有支持，導致就算波幅高，收市會係大升/微跌
睇返今日收市前啲成交真係放曬煙花
升既時候經常10點至11點段時間會有大戶向上操作
跌既時候2點3點開始會有人抬返穩個價
真係唔知咩人玩野
利申一早冇貨

2.3重貨 到底會唔會再爆上呢

提提大家
係12月29號

利申: $3, 100k

朝早22m 成交
下午3xm, 最尾30分鍾做左一半

我4蚊放哂

咁巴打點睇

pe 到40左右放
3.5就下限價放

禁售期點解會跌？新手 可唔可以解釋下

呢隻究竟會做股王定跳水選手呢

留名

莊家又開工

又黎料